蒙面係唔想人知自己抗爭

但罷工/平日戴口罩就等於同全世界講「唔係抗爭者呀」

？？？

Up乜啊